有冇人係一急屎就忍唔到？

我以前都唔會咁
呢家一急就要即刻要去廁所
仲要隨時隨地急，最煩係坐緊巴士個時，忍到成身冒冷汗，要咬住自己隻手不斷諗「好快到㗎啦！忍住！」

大家分享下忍屎經驗或者有咩忍屎秘訣

最長試過忍12個鐘

屙屎係我人生嘅樂趣

點忍？點解會忍？

好迷戀個種洞釋一切嘅感覺

的確

一早叫左你唔好搞基

插屎忽就好似比條屎一出一入咁

除非食咗污糟野，否則應該忍到
樓主嘅情況可以用一個好容易嘅方法解決

飲薑茶（可以飲即冲果d）
好有用

一般容易水瀉都有用，可以試下

諗起都扯扯地

玩得後欄多係咁

感謝
不過沖到薑茶嘅地方都有廁所 最煩係係街或者巴士附近冇廁所

你痾到一半收返碌屎入去應該差不多

變左玩屎眼po

唔同㗎 俾人入過就知

唔好玩咁多菊花

唔知點解愈接近屋企愈急屎
一番到屋企就急唔住，一除富個下即賴出黎
有時係街都忍到

褲

薑茶你平時當水咁飲，飲咗幾日就唔會一急就一定去大架啦
好有效，仲有平時飲少d凍嘢

你形容下 你有經驗

因為知道廁所就係前方，個腦開始放鬆

好 少有嘅認真分享

同性戀論壇.jpg

我唔鍾意紙上談兵